初級stat 請教

有無人可以教吓小弟點做(iv)

係咁係就咁（505-502）/（505-500）=0.6？

係呀 505係upper bound of [img]圖片網址[/img]uniform distribution

唔該晒你呀真係